438, Quiz 2: 0/11 Time: MAY 2, 2022 at 14:57:02
    Question 6: 0/2
    Student Answer:false
    Correct Answer:true    
    Question 4: 0/3
    Student Answer:7
    Correct Answer:8    
    Question 8: 0/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:false    
    Question 3: 0/2
    Student Answer:Answer Here
    Correct Answer:terry a. davis    
    Question 5: 0/2
    Student Answer:Answer Here
    Correct Answer:linus torvalds
438, Quiz 3: 7/11 Time: MAY 2, 2022 at 15:41:29
    Question 7: 3/3
    Student Answer:argument
    Correct Answer:argument
    Question 1: 1/1
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 5: 0/2
    Student Answer:Answer Here
    Correct Answer:linus torvalds
    Question 3: 0/2
    Student Answer:Answer Here
    Correct Answer:terry a. davis
    Question 4: 3/3
    Student Answer:8
    Correct Answer:8
438, Quiz 1: 2/10 Time: MAY 2, 2022 at 16:31:22
    Question 2: 0/1
    Student Answer:3
    Correct Answer:4
    Question 3: 0/2
    Student Answer:Answer Here
    Correct Answer:terry a. davis
    Question 8: 0/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:false
    Question 6: 2/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 4: 0/3
    Student Answer:6
    Correct Answer:8
777, Quiz 1: 6/10 Time: MAY 2, 2022 at 16:47:52
    Question 1: 1/1
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 10: 0/2
    Student Answer:Microsystems
    Correct Answer:microsystems
    Question 6: 2/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 5: 0/2
    Student Answer:Linus Torvalds
    Correct Answer:linus torvalds
    Question 4: 3/3
    Student Answer:8
    Correct Answer:8
777, Quiz 2: 5/11 Time: MAY 2, 2022 at 16:50:23
    Question 9: 0/2
    Student Answer:Guido van Rossum
    Correct Answer:guido van rossum
    Question 4: 3/3
    Student Answer:8
    Correct Answer:8
    Question 3: 0/2
    Student Answer:teRRy a. davis
    Correct Answer:terry a. davis
    Question 6: 2/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 5: 0/2
    Student Answer:linus Torvalds
    Correct Answer:linus torvalds
777, Quiz 3: 10/10 Time: MAY 2, 2022 at 16:52:34
    Question 1: 1/1
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 5: 2/2
    Student Answer:linus torvAlds
    Correct Answer:linus torvalds
    Question 3: 2/2
    Student Answer:terry A. davis
    Correct Answer:terry a. davis
    Question 10: 2/2
    Student Answer:Microsystems
    Correct Answer:microsystems
    Question 7: 3/3
    Student Answer:argument
    Correct Answer:argument
434, Quiz 1: 8/10 Time: MAY 2, 2022 at 17:25:21
    Question 7: 3/3
    Student Answer:argument
    Correct Answer:argument
    Question 10: 2/2
    Student Answer:microsystems
    Correct Answer:microsystems
    Question 6: 2/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 1: 1/1
    Student Answer:true
    Correct Answer:true
    Question 8: 0/2
    Student Answer:true
    Correct Answer:false
